睇facebook睇到唔想訓

中小同學男既就事業有成
女既就嫁得好一係就靚女好多
我就仲係一個毒撚

下世靚仔啲

有冇得整
以前讀書唔覺女同學靚
依家個個好多都變靚晒

個個facebook梗係擺最好既出黎曬命啦
你睇我好我睇你好
無樣無事業既 你咪都影張文青相呃like扮有生活態度